井上尚彌今力爭七度衞冕超蠅量級世界拳王 賽後或告別蠅量級挑戰雛量級

「怪物」井上尚彌周六晚就會同29歲法國拳手Yoan Boyeaux交手，力爭七度衞冕WBO超蠅量級世界拳王。井上為咗備戰呢場拳賽，由上個月起就同妻兒分開住，佢就發表勝利宣言：「要攞到成為爸爸後嘅第一勝！」

職業生涯14戰全勝、現年24歲嘅井上早前更加透露，今場係自己最後一次打超蠅量級賽事，暗示下年就會「升呢」挑戰雛量級：「今場可能係我最後一次打WBO超蠅量級世界拳王衞冕戰。不論係身體上抑或心理上，我都覺得自己處於最好嘅狀態，我自信有能力交出好表現，我喺下年會嘗試挑戰第三條世界拳王金腰帶。」

PR拳王終於等到

驚左牙如

人地升班後

牙如: 好想同佢打

驚到放哂風 走唔切咁款

井上雄彥佢就敢挑

唔敢打我地阿如

3round ko左對手

君如

痴撚線

勁

牙如兩round搞掂啦
世界拳王

其實挑戰佢個啲有冇心理準備俾佢打到KO, 其實幾慘，未上台已經估到好大機會被ko

星如終於等到了
日後可以勁吹好想同井上打 不過唔同磅非常可惜
班團隊同傳媒仲可以吹到井上驚左星如 唔敢打要升磅避戰

屌你又針對腥魚

最新消息：世界排名第二既菲律賓拳手有意挑戰現時排名第一既曹星如，計劃勝出後再挑戰井上尚彌

阿如: 要休息，不了

個對手其實都一連贏佐好多場 但完全唔係個回事

比牙如嚇到升磅走人

佢個對手邊個黎 完全無人報道
有無排名架

見到了
不過佢連勝紀錄
打果啲對手，星都無

曹星如近幾場打果啲對手勁過條法國佬多多聲
井上揀佢打為咩
扣哂印象分